侵支持者上唔到飛機喊晒口

搞革命係咁上下啦

you treat me like a black person

睇到好心涼

又一隻五毛

信用評分=0

One man was filmed having a fit in the airport after he found out he was put on the "no-fly" list after the attack on the U.S. Capitol. The sobbing man shouted that they called him a "terrorist." He was comforted by a woman who said that she was thrown off of a Delta flight earlier.

you shall never walk alone

美國版社會信用評分系統

this is what they do to us
睇到好心涼
they call me a fucking terrorist

支那就算64都仲可以搭飛機走

"喂等我地打比侵先"
開心到

deep state又出黎搞事

好嘢 信用評分零分

估唔到有國家勁過支那

咁都負評
連登仔玻璃心到

終於出美版

史太林做不到的，習近平做到了。

習：馬克思，你可以安息了

用暴力手段嘗試阻止合法當選既總統就任
依家邊個係獨裁？邊個係不民主？
呢啲人直情係發動叛亂

你好撚想見到1984發生？

支那真係行得好前邊個仲敢睇唔起支那